export const fakeData = [
  {
    question: "Tjena",
    response: "Tjenare!",
  },
  {
    question: "Hej",
    response: "Hej hej!",
  },
  {
    question: "Hallå",
    response: "Hallå där!",
  },
  {
    question: "Hur är läget?",
    response: "Det är bara bra, själv då?",
  },
  {
    question: "Vad gör du?",
    response: "Inte mycket, bara chillar.",
  },
  {
    question: "Har du haft en bra dag?",
    response: "Ja, helt okej faktiskt. Din då?",
  },
  {
    question: "Pluggar du eller jobbar du?",
    response: "Just nu pluggar jag.",
  },
  {
    question: "Är du trött?",
    response: "Alltid trött, men det är lugnt haha.",
  },
  {
    question: "Vad lyssnar du på för musik?",
    response: "Lite allt möjligt, mest hiphop och RnB.",
  },
  {
    question: "Vad gör du i helgen?",
    response: "Vet inte än, har du några planer?",
  },
  {
    question: "Ska vi snacka mer sen?",
    response: "Ja lätt, skriv bara!",
  },
  {
    question: "Gillar du att designa saker, typ appar eller posters?",
    response: "Ja, det är faktiskt rätt kul!",
  },
  {
    question: "Tycker du om att programmera eller bygga hemsidor?",
    response: "Ja, jag försöker lära mig mer hela tiden.",
  },
  {
    question: "Har du någonsin testat att koda i CodePen eller liknande?",
    response: "Ja, jag har lekt lite där.",
  },
  {
    question: "Brukar du läsa eller skriva texter, typ bloggar eller artiklar?",
    response: "Jag skriver lite då och då.",
  },
  {
    question: "Är du en kreativ person, typ att du gillar smink, mode eller styling?",
    response: "Jag älskar att experimentera med min stil.",
  },
  {
    question: "Är du en hundmänniska eller kattmänniska?",
    response: "100% hundmänniska, inga tvekan.",
  },
  {
    question: "Kollar du ofta på serier eller filmer?",
    response: "Ja, det blir nog lite för många ibland.",
  },
  {
    question: "Spelar du några tv- eller datorspel?",
    response: "Japp, när jag hinner!",
  },
  {
    question: "Är du intresserad av personlig utveckling och sånt?",
    response: "Ja, jag försöker jobba på mig själv.",
  }
];